千祈唔好衝

柒婆而家出條咁既聲明根本擺明博前線示威者衝擊，之後就可以再入暴動

真係唔好衝，身邊人真係想衝都要掹住佢